香港旅遊發展局 facebook... 可以好好宣傳香港

咩係逗陣行？睇唔明

台語黎 逗陣即係一齊既意思

Btw呢個網係旅發局向台灣人宣傳香港旅遊嘅page